[cheap]香港有選舉、三權分立, 但真的民主嗎? 論香港畸形的選舉制度

香港有別於中國，在一國兩制下，我們外人看來相當民主
但事實真的如此嗎?

on9都知啦

殖蝗計劃，假民主
完

到底幾時先明要
取消功能組別
而唔係
爭取功能組別